點解到今時今日仲有人除罩

本人做共享空間，基本上差唔多30-50人塞喺同一個空間到。你老母，除罩？你想死啫 我唔想呀。
可以home office嘅唔留喺屋企，一定要出嚟搵個地方做嘢？屋企溫唔到書，一定要出嚟溫？
共享空間先喺最大機會爆發嘅地方，啲腦細理得你有無罩，有錢就歡迎你。你哋以為佢哋真係會搵人清潔？唔好傻啦。仲要咁多人用同一部水機。

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

真係咁多人？好平？

幾十蚊用一日有埋wifi野飲去邊搵

每日最少30，最多80。
百幾蚊一日 包飲品。平唔平見人見志
啲學生幾千幾千咁買幾個月嘅pass

我果間一日要百幾蚊，不過我個人覺得都算平

戴住個口罩好難？以為好乾淨？表面上就係 枱就日日抹，實質半年先有人拖一次地，梳化無洗過

樓主用心良苦啦 實情係個個讀書大過天

真心覺得依家有班學生讀書讀到傻撚咗，淨係識讀書，基本知識又無，禮貌又無。社會棟樑

邊間性價比高?

本人讀得書少，成績唔好。
想問下係咪成績好嘅，都喺要出街溫書？要同班fd一齊先會溫得好。用錢嚟溫書。

依個真係無研究。
屋企最好

邊度有咁既空間？

呢d地方好撚高危喎，除時有個大陸人入左黎都唔撚知

建議樓主自帶豬咀再逼鳩人帶好罩
一有發現即罰錢

可以上網search共享空間，有啲真係for小型公司/freelance做嘢。
我果間就濕9

真。試過有大陸仔入嚟，成程望撚住佢

大把啦 我之前做果間100蚊買day pass
依家應該仲平

希望喺辭職前都無事

咁都仲有人會去嘅咩...

反而仲多咗... 港奴唔做嘢會死

我見依家多咗好多小型共享空間

圖書館無開 D學生要考試

負皮果個唔通係其中一個客